愛情就是一場賭博

時間就是你的金錢

愛情就是一場賭博
邊個多啲錢就勼到條女

呢個唔係愛情，係買賣

我講緊用錢買嘢
而你講緊販賣人口